如果個首韓文歌出咗日文版 你會prefer邊個version?

想g

我自己睇歌
russian roulette會聽日文版

kpop聽返韓文
jpop聽返日文
始終原文版好聽啲

未必架 有時日文仲啱聽啲
但英文版就九成都唔好聽

Russian roulette
佢哋個妝點解可以咁撚柒

認真喎
佢哋咁多次cb以來
呢個look真係算係最柒

大部都係原版好聽D

我覺得韓文歌同日文歌各有自己style
韓文係一回事 但首歌變左日文就好違和
我個人都係偏好原文版多啲

有咩例子聽下

我覺得好特別wo

nekko ya 日文韓文差唔多

relay dance j die me

牙gay sick ball

一定係原文最順耳

會唔會係有時聽慣咗

睇邊個有出mv or邊個版本嘅views多啲
如果係啲冇咁熟嘅團我會咁

寵寵寵仆仆仆